黑警填命唔係一人制旗

「正視聽」

唔私了杜威唔代表唔私了黑警
三萬黑警一定要血債血償